{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_091094",
        "source": "도서",
        "writer": "배동렬",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9350-838-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "블로거 비밀이야의 전국해장음식열전",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2017-03-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "오스테리아다온"
    },
    "text": "私のイタリアンレストランは、食材を心を込めて準備して多様なメニューを提供します。焼きなす、良田サラダ、ゴルゴンゾーラピザ、マルゲリタピザ(ボコチなの?)、ルコルラオイルスパゲッティ、甘辛トマトスパゲッティ、きのこのクリームスパゲッティ、胡桃やクリームソースジャガイモニョキ&ショートパスタなど多様なメニューを提供します。このほかにも韓牛雌牛チェクッステーキ、(引き上げ予定)も用意されており、価格は35,000ウォンです。価格は焼きなすが7,000ウォン、良田サラダが8,000ウォン、ゴルゴンゾーラピザが8,000ウォン、マルゲリタピザ(ボコチなの?)が8,000ウォン、ルコルラオイル、スパゲッティが12,000ウォン、甘辛トマトスパゲッティが13,000ウォン、きのこのクリームスパゲッティが14,000ウォンで、胡桃やクリームソースジャガイモニョキ&ショートパスタは15,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イタリアンレストランのメニューには何がありますか？",
            "answer": "焼きなす、良田サラダ、ゴルゴンゾーラピザ、マルゲリタピザ(ボコチなの?)、ルコルラオイルスパゲッティ、甘辛トマトスパゲッティ、きのこのクリームスパゲッティ、胡桃やクリームソースジャガイモニョキ&ショートパスタなど多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "韓牛雌牛チェクッステーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "韓牛雌牛チェクッステーキは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "焼きなすの値段はいくらですか？",
            "answer": "焼きなすは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "良田サラダの値段はいくらですか？",
            "answer": "良田サラダは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ゴルゴンゾーラピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "ゴルゴンゾーラピザは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マルゲリタピザの値段はいくらですか？",
            "answer": "マルゲリタピザは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ルコルラオイルスパゲッティの値段はいくらですか？",
            "answer": "ルコルラオイルスパゲッティは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘辛トマトスパゲッティの値段はいくらですか？",
            "answer": "甘辛トマトスパゲッティは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "きのこのクリームスパゲッティの値段はいくらですか？",
            "answer": "きのこのクリームスパゲッティは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "胡桃やクリームソースジャガイモニョキ&ショートパスタの値段はいくらですか？",
            "answer": "胡桃やクリームソースジャガイモニョキ&ショートパスタは15,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 292,
        "QA": 409
    }
}